任天堂 Switch 已遭破解 ! JB 工具成功運行

三月 13, 2017 • 遊戲情報 •

不論任何電子產品的系統都可能會存在漏洞，而黑客往往會善加利用。比如任天堂最新款主機 Switch 雖然只推出了個數星期，但黑客已發現到裡面的隱藏瀏覽器竟出現了一大堆舊有的漏洞，而且更成功透過這些漏洞在 Switch 上運行類似越獄工具，說不定這款新主機很快便會被人破解。

著名黑客 qwertyoruiop 過往曾參與過多個 iOS 版本及 PS4 的越獄（Jailbreak）工作，至於近日他就發現到 Switch 原來都有不少漏洞。雖然現階段 qwertyoruiop 並未有提供詳細方法及證據，但據知他首先稍微修改現有的 jailbreakMe iOS Webkit，將當中特定的 iOS 代碼刪除，然後再成功在 Switch 上運行。

雖然今次這種入侵只屬於用戶級別，而並未去到可獲得更多控制權的內核漏洞級別，但可以想像得到應該還有更多黑客在查找類似的漏洞。而 qwertyoruiop 亦已經開始作更深研究，並發現到 Switch 的 syscall 並不像建基於 FreeBSD，反而更似是 3DS 系統代碼的變更。留意由於今次這批漏洞已經被公開，相信任天堂很快便會發佈更新去修復，而一如過往黑客與任天堂之間的攻防戰亦似乎正式展開。

老任

好 準備出機❗

老任最大的優點就係保安玻璃級，模擬器開心出

唔係咁邊有人買? 90% 係專登埋D漏洞就派人爆破翻

死返高登啦

出呢個po可以賺幾多錢

又係機界賤種

不過就算有漏洞都要等成幾年先有模擬器玩，3ds citra坐等中

咁快............炒機果班 有排炒.....
3DS 都用咗好多時間, 依家完美破解 A9HL.
MHXX CIA 可網戰.